連登仔番中資工就得 歌手上cctvb就唔得

用支牛又要問過你咩

我睇唔到 我唔知

佢地只係想屌人, 無咩野.

連登仔返美心：賺藍絲錢洗落黃圈

藝人做TVB：屌你老母助長極權死全家啦